有冇試過痾塞咗公司個屎塔？

試過

屎塔師

有，個倉第日早上一地屎水

痾塞師

咖喱屎

爆屎師

試過，因為食得太多氣炸野

塞師

罰你放lunch入屎塔食晏

我要拎條喉狂射先通到

屎倉

樓層共享屎塔
日日都屙爆佢

氣炸師

見過有人丟廁紙個紙筒落去

屎塔肥